屌 點解啲印度佬可以咁撚臭

啱啱搭102聽住歌返歸
中途有個站多咗人上車
忽然好嘈之餘仲傳來一陣惡臭
除低個耳機一聽 屌係印度佬
仲要男女都臭撚過啲屎
即使佢哋坐咗喺後排，陣味仍然係揮之不去
全程勁辛苦 最後頂唔順落咗下層
究竟佢哋係咪食咖哩食到咁撚臭

利申：唔係歧視 但真係好撚臭

佢地唔沖涼

食得咖哩多

啡人係咁架喇，未慣？

臭撚到作嘔

係歧視
班垃圾唔沖涼
食物既香料又係好大陣味
啡皮狗